有咩歌唱完會即刻開到聲？

約左女神唱K
想即刻開到聲show下quali
等佢聽到濕撚曬夜晚再叫佢去我屋企睇貓

煎熬

起身叫雞呀

忐忑

兒夜姨野依夜

brain power

講不出聲

浮誇

Opera 2

死了都要愛

愛是懷疑

呢個真 咩音都唱哂

皮囊

do mi so mi do

chandelier

Ken lee